同幾個煙友lunch 時噴鳩d 00 後中學生🚬🐋

1300 :
🚬🐋🚬🐟

🚬🐳🚬🐬

唔知佢地有無比訓導捉呢

00後係要屌的

身教la

屌左幾件00後了

我反而比佢地屌

.

呼🚬🐋 🌬🚶🏻‍♂️

有冇噴過關平

🚬🧕

佢老豆去左邊？

拜山

口德

好

join?

做得好

好吃